# Visitor Maps and Who's Online
# This file is put in the public domain.
#
# Plugin URI: http://www.642weather.com/weather/scripts-visitor-maps.php
# Description: Visitor Maps for WordPress.
# Version: 1.2.4
# Author: Mike Challis
# Author URI: http://www.642weather.com/weather/scripts.php
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/whos-online-pro\n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-01 17:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-21 17:51+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <awuitcn@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: GHANA\n"

#: class-wo-been.php:19
#: class-wo-view.php:23
#: class-wo-view.php:31
msgid "None"
msgstr "无"

#: class-wo-been.php:20
#: class-wo-view.php:32
msgid "All"
msgstr "所有"

#: class-wo-been.php:21
#: class-wo-view.php:33
#: class-wo-view.php:463
msgid "Bots"
msgstr "机器人"

#: class-wo-been.php:22
#: class-wo-view.php:34
#: class-wo-view.php:459
msgid "Guests"
msgstr "游客"

#: class-wo-been.php:30
#: class-wo-been.php:193
#: class-wo-view.php:156
msgid "Who"
msgstr "谁"

#: class-wo-been.php:31
#: class-wo-been.php:194
msgid "Visits"
msgstr "访客"

#: class-wo-been.php:32
#: class-wo-been.php:195
msgid "Last Visit"
msgstr "最后访问"

#: class-wo-been.php:33
#: class-wo-been.php:196
#: class-wo-view.php:157
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: class-wo-been.php:34
#: class-wo-been.php:197
#: class-wo-view.php:158
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: class-wo-been.php:35
#: class-wo-been.php:201
#: class-wo-view.php:163
msgid "Last URL"
msgstr "URL"

#: class-wo-been.php:51
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: class-wo-been.php:52
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: class-wo-been.php:121
#: class-wo-view.php:101
msgid "Profile Display:"
msgstr "显示信息:"

#: class-wo-been.php:122
msgid "Sort:"
msgstr "排序:"

#: class-wo-been.php:124
#: class-wo-view.php:103
msgid "Show Bots:"
msgstr "显示机器人:"

#: class-wo-been.php:127
#: visitor-maps.php:35
#: visitor-maps.php:1883
#: visitor-maps.php:1895
#: visitor-maps.php:1916
#: visitor-maps.php:1942
msgid "Who's Online"
msgstr "Who's Online"

#: class-wo-been.php:128
#: class-wo-update.php:255
#: class-wo-view.php:107
#: visitor-maps.php:34
msgid "Visitor Maps Options"
msgstr "Visitor Maps设置"

#: class-wo-been.php:130
#: class-wo-view.php:109
#: visitor-maps.php:718
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Visitor Map Viewer</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">Visitor Map查看</a>"

#: class-wo-been.php:140
#: class-wo-been.php:535
#: class-wo-view.php:119
#: class-wo-view.php:538
msgid "Active Guest"
msgstr "活动游客"

#: class-wo-been.php:142
#: class-wo-been.php:528
#: class-wo-view.php:121
#: class-wo-view.php:531
msgid "Inactive Guest"
msgstr "未活动游客"

#: class-wo-been.php:146
#: class-wo-been.php:522
#: class-wo-view.php:125
#: class-wo-view.php:525
msgid "Active Bot"
msgstr "活动机器人"

#: class-wo-been.php:148
#: class-wo-been.php:519
#: class-wo-view.php:127
#: class-wo-view.php:522
msgid "Inactive Bot"
msgstr "未活动机器人"

#: class-wo-been.php:160
#: class-wo-view.php:139
#, php-format
msgid "%1$d visitors since %2$s"
msgstr "%1$d 个访客 %2$s"

#: class-wo-been.php:167
#: class-wo-been.php:169
#: class-wo-been.php:485
#: class-wo-been.php:487
msgid "FIRST"
msgstr "第一页"

#: class-wo-been.php:167
#: class-wo-been.php:171
#: class-wo-been.php:485
#: class-wo-been.php:489
msgid "PREV"
msgstr "上一页"

#: class-wo-been.php:173
#: class-wo-been.php:491
#, php-format
msgid "Page %1$d of %2$d"
msgstr "第%1$d页  共%2$d页"

#: class-wo-been.php:175
#: class-wo-been.php:178
#: class-wo-been.php:493
#: class-wo-been.php:496
msgid "NEXT"
msgstr "下一页"

#: class-wo-been.php:175
#: class-wo-been.php:179
#: class-wo-been.php:493
#: class-wo-been.php:497
msgid "LAST"
msgstr "最后一页"

#: class-wo-been.php:204
#: class-wo-view.php:166
msgid "Referer"
msgstr "Referer"

#: class-wo-been.php:309
#: class-wo-view.php:274
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#: class-wo-been.php:313
#: class-wo-view.php:278
#: class-wo-view.php:467
msgid "You"
msgstr "本站用户"

#: class-wo-been.php:331
#: class-wo-view.php:296
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: class-wo-been.php:353
#: class-wo-view.php:311
msgid "visits"
msgstr "访客"

#: class-wo-been.php:358
#: class-wo-view.php:316
msgid "host lookups not enabled"
msgstr "未启用主机查询"

#: class-wo-been.php:380
#: class-wo-view.php:338
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: class-wo-been.php:439
#: class-wo-view.php:402
msgid "No"
msgstr "No"

#: class-wo-been.php:441
#: class-wo-view.php:404
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: class-wo-been.php:455
#: class-wo-view.php:418
msgid "Last URL:"
msgstr "最后URL:"

#: class-wo-been.php:546
#: class-wo-view.php:549
msgid "User Agent:"
msgstr "用户代理："

#: class-wo-been.php:552
#: class-wo-view.php:555
msgid "Host:"
msgstr "主机:"

#: class-wo-been.php:558
#: class-wo-view.php:561
msgid "Referer:"
msgstr "Referer:"

#: class-wo-map-page.php:43
#: class-wo-update.php:82
#: visitor-maps.php:47
#: visitor-maps.php:53
#: visitor-maps.php:67
#: visitor-maps.php:99
#: visitor-maps.php:120
#: visitor-maps.php:256
#: visitor-maps.php:261
#: visitor-maps.php:887
#: visitor-maps.php:1883
#: visitor-maps.php:1890
#: visitor-maps.php:1919
#: visitor-maps.php:1945
msgid "Visitor Maps"
msgstr "Visitor Maps"

#: class-wo-map-page.php:45
#, php-format
msgid "Select a time period up to %d days ago"
msgstr "Select a time period up to %d days ago"

#: class-wo-map-page.php:46
#: visitor-maps.php:775
msgid "Time:"
msgstr "时间:"

#: class-wo-map-page.php:48
#: visitor-maps.php:777
msgid "Units:"
msgstr "单位:"

#: class-wo-map-page.php:52
#: class-wo-worldmap.php:136
#: visitor-maps.php:781
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: class-wo-map-page.php:53
#: class-wo-worldmap.php:140
#: visitor-maps.php:782
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: class-wo-map-page.php:54
#: class-wo-worldmap.php:144
#: visitor-maps.php:783
msgid "days"
msgstr "天"

#: class-wo-map-page.php:71
#: visitor-maps.php:794
msgid "Map:"
msgstr "地图:"

#: class-wo-map-page.php:75
#: visitor-maps.php:800
msgid "World (smallest)"
msgstr "World (smallest)"

#: class-wo-map-page.php:76
#: visitor-maps.php:801
msgid "World (small)"
msgstr "World (small)"

#: class-wo-map-page.php:77
#: visitor-maps.php:802
msgid "World (medium)"
msgstr "World (medium)"

#: class-wo-map-page.php:78
#: visitor-maps.php:803
msgid "World (large)"
msgstr "World (large)"

#: class-wo-map-page.php:79
#: class-wo-map-page.php:80
msgid "US"
msgstr "US"

#: class-wo-map-page.php:79
#: class-wo-map-page.php:81
#: class-wo-map-page.php:83
#: class-wo-map-page.php:85
#: class-wo-map-page.php:87
#: class-wo-map-page.php:89
#: class-wo-map-page.php:91
#: class-wo-map-page.php:93
#: class-wo-map-page.php:95
#: class-wo-map-page.php:97
#: class-wo-map-page.php:99
#: class-wo-map-page.php:101
#: class-wo-map-page.php:103
#: class-wo-map-page.php:105
#: class-wo-map-page.php:107
#: class-wo-map-page.php:109
#: class-wo-map-page.php:111
msgid "(black)"
msgstr "(black)"

#: class-wo-map-page.php:80
#: class-wo-map-page.php:82
#: class-wo-map-page.php:84
#: class-wo-map-page.php:86
#: class-wo-map-page.php:88
#: class-wo-map-page.php:90
#: class-wo-map-page.php:92
#: class-wo-map-page.php:94
#: class-wo-map-page.php:96
#: class-wo-map-page.php:98
#: class-wo-map-page.php:100
#: class-wo-map-page.php:102
#: class-wo-map-page.php:104
#: class-wo-map-page.php:106
#: class-wo-map-page.php:108
#: class-wo-map-page.php:110
#: class-wo-map-page.php:112
msgid "(brown)"
msgstr "(brown)"

#: class-wo-map-page.php:81
#: class-wo-map-page.php:82
msgid "Canada and US"
msgstr "Canada and US"

#: class-wo-map-page.php:83
#: class-wo-map-page.php:84
msgid "Asia"
msgstr "Asia"

#: class-wo-map-page.php:85
#: class-wo-map-page.php:86
msgid "Australia and NZ"
msgstr "Australia and NZ"

#: class-wo-map-page.php:87
#: class-wo-map-page.php:88
msgid "Europe Central"
msgstr "Europe Central"

#: class-wo-map-page.php:89
#: class-wo-map-page.php:90
msgid "Europe"
msgstr "Europe"

#: class-wo-map-page.php:91
#: class-wo-map-page.php:92
msgid "Finland"
msgstr "Finland"

#: class-wo-map-page.php:93
#: class-wo-map-page.php:94
msgid "Great Britain"
msgstr "Great Britain"

#: class-wo-map-page.php:95
#: class-wo-map-page.php:96
msgid "US Midwest"
msgstr "US Midwest"

#: class-wo-map-page.php:97
#: class-wo-map-page.php:98
msgid "US Upper Midwest"
msgstr "US Upper Midwest"

#: class-wo-map-page.php:99
#: class-wo-map-page.php:100
msgid "US Northeast"
msgstr "US Northeast"

#: class-wo-map-page.php:101
#: class-wo-map-page.php:102
msgid "US Northwest"
msgstr "US Northwest"

#: class-wo-map-page.php:103
#: class-wo-map-page.php:104
msgid "US Rocky Mountain"
msgstr "US Rocky Mountain"

#: class-wo-map-page.php:105
#: class-wo-map-page.php:106
msgid "US South"
msgstr "US South"

#: class-wo-map-page.php:107
#: class-wo-map-page.php:108
msgid "US Southeast"
msgstr "US Southeast"

#: class-wo-map-page.php:109
#: class-wo-map-page.php:110
msgid "US Southwest"
msgstr "US Southwest"

#: class-wo-map-page.php:111
#: class-wo-map-page.php:112
msgid "Spain/Portugal"
msgstr "Spain/Portugal"

#: class-wo-map-page.php:122
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: class-wo-update.php:89
msgid "Preparing a first time install of the Maxmind GeoLiteCity database"
msgstr "准备第一次安装Maxmind GeoLiteCity数据库"

#: class-wo-update.php:94
msgid "Checking for updates for the Maxmind GeoLiteCity database"
msgstr "检查Maxmind GeoLiteCity数据库的更新"

#: class-wo-update.php:101
msgid "Connecting to this URL:"
msgstr "连接到这个URL:"

#: class-wo-update.php:142
msgid "You have the latest available Maxmind GeoLiteCity database"
msgstr "已经是最新的Maxmind GeoLiteCity数据库"

#: class-wo-update.php:143
msgid "Note: Maxmind usually updates GeoLiteCity once monthly on the 1st, but sometimes they update on the 2nd or 3rd or even later dates!"
msgstr "注:Maxmind通常每月更新GeoLiteCity一次,但有时它们更新在第2或第3月甚至更晚!"

#: class-wo-update.php:144
#, php-format
msgid "Maxmind last updated it %1$s (%2$d days ago)"
msgstr "Maxmind最后更新在%1$s (%2$d 天前)"

#: class-wo-update.php:145
#, php-format
msgid "this is the <a href=\"%s\" target=\"_new\">newest file available</a>"
msgstr "这是 <a href=\"%s\" target=\"_new\">最新的可用文件</a>"

#: class-wo-update.php:147
#, php-format
msgid "You updated to the current GeoLiteCity database on %s (%d days ago)"
msgstr "你更新当前GeoLiteCity数据库在%s (%d 天前)"

#: class-wo-update.php:148
msgid "No new updates are available today."
msgstr "今天没有新的可用更新."

#: class-wo-update.php:161
msgid "Error: Download failed, the GeoLiteCity.dat.gz download file was not found"
msgstr "错误:下载失败, GeoLiteCity.dat.gz下载文件未找到搜索"

#: class-wo-update.php:164
msgid "Download success, uncompressing file, please wait"
msgstr "下载成功,正在解压缩文件,请稍候"

#: class-wo-update.php:170
msgid "unzip error: opening GeoLiteCity.dat file"
msgstr "解压错误:对于打开GeoLiteCity.dat文件"

#: class-wo-update.php:172
msgid "unzip error: gzopen opening GeoLiteCity.dat.gz file"
msgstr "解压错误:对于打开GeoLiteCity.dat.gz文件"

#: class-wo-update.php:181
msgid "unzip error: Chmod 0644 GeoLiteCity.dat file failed"
msgstr "解压错误:chmod 0644 GeoLiteCity.dat文件失败"

#: class-wo-update.php:186
msgid "Error: the GeoLiteCity.dat file was not found"
msgstr "错误:GeoLiteCity.dat文件未找到"

#: class-wo-update.php:190
msgid "Install/Update completed"
msgstr "安装/更新完成"

#: class-wo-update.php:214
msgid "Testing a lookup with your IP address:"
msgstr "测试查询您的IP地址:"

#: class-wo-update.php:220
msgid "test_lookup error: the GeoLiteCity.dat file was not found"
msgstr "测试错误:GeoLiteCity.dat文件未找到"

#: class-wo-update.php:223
msgid "test_lookup error: the include-whos-online-geoip.php file was not found"
msgstr "测试错误:include-whos-online-geoip.php文件未找到"

#: class-wo-update.php:234
msgid "IP:"
msgstr "IP地址:"

#: class-wo-update.php:235
msgid "City:"
msgstr "城市:"

#: class-wo-update.php:236
msgid "State Name:"
msgstr "国家:"

#: class-wo-update.php:237
msgid "State Code:"
msgstr "代码:"

#: class-wo-update.php:238
msgid "Country Name:"
msgstr "城市:"

#: class-wo-update.php:239
msgid "Country Code:"
msgstr "代码:"

#: class-wo-update.php:240
msgid "Lat:"
msgstr "纬度:"

#: class-wo-update.php:241
msgid "Lon: "
msgstr "经度"

#: class-wo-update.php:245
msgid "Note: location information was not available, this is normal if on a private network."
msgstr "注:当处于一个专用网络时,位置信息不存在是非常正常的."

#: class-wo-update.php:254
#: visitor-maps.php:67
#: visitor-maps.php:716
msgid "View Who's Online"
msgstr "查看Who's Online"

#: class-wo-update.php:284
#: class-wo-view.php:693
msgid "error: could not connect to remote file"
msgstr "错误:无法连接到远程文件"

#: class-wo-update.php:297
#: class-wo-view.php:706
msgid "error: fetching timestamp failed for URL, 404 not found?"
msgstr "错误:获取网址失败,404未找到?"

#: class-wo-update.php:329
#: class-wo-view.php:738
msgid "error: fetching timestamp failed for URL 404 not found?"
msgstr "错误:获取:404未找到网址失败?"

#: class-wo-update.php:342
#: class-wo-view.php:751
msgid "error: could not connect to remote URL"
msgstr "错误:无法连接到远程的URL"

#: class-wo-update.php:347
msgid "Please allow plenty of time for the approximately 19meg file to download."
msgstr "请允许足够的时间,大约19meg的文件下载."

#: class-wo-update.php:348
msgid "The time needed depends on your server download speed."
msgstr "所需的时间取决于您的服务器的下载速度."

#: class-wo-update.php:349
msgid "A timeout can happen if the connection is really slow causing this to take more than 3 minutes."
msgstr "超时可能发生,如果连接很慢并导致此要超过3分钟"

#: class-wo-update.php:357
msgid "error: reading or opening file"
msgstr "错误:读取或打开文件"

#: class-wo-update.php:358
#: class-wo-update.php:376
msgid "error: cannot write to file, check server permission settings"
msgstr "错误:无法写入文件,检查服务器文件权限设置"

#: class-wo-update.php:359
msgid "Download started, (counting megs)"
msgstr "下载开始 (counting megs)"

#: class-wo-update.php:383
msgid "error: CHMOD 0644 download file failed"
msgstr "错误:chmod 0644下载文件失败"

#: class-wo-view.php:102
msgid "Refresh Rate:"
msgstr "刷新频率"

#: class-wo-view.php:106
#: visitor-maps.php:36
#: visitor-maps.php:47
msgid "Who's Been Online"
msgstr "Who's Been Online"

#: class-wo-view.php:144
msgid "Last refresh at"
msgstr "最后刷新在"

#: class-wo-view.php:155
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: class-wo-view.php:159
msgid "Entry"
msgstr "进入"

#: class-wo-view.php:160
msgid "Last Click"
msgstr "最后点击"

#: class-wo-view.php:441
#, php-format
msgid "Visitors online (Considered inactive after %1$d minutes. Removed after %2$d minutes)"
msgstr "个访客在线(%1$d分钟后认为无效,%2$d分钟后删除);"

#: class-wo-view.php:448
msgid "Duplicate IPs"
msgstr "重复的IP地址"

#: class-wo-view.php:455
msgid "Members (includes you)"
msgstr "成员(包括自己)"

#: class-wo-view.php:459
msgid "are active"
msgstr "是活动的"

#: class-wo-view.php:473
msgid "Your IP Address:"
msgstr "你的IP地址:"

#: class-wo-view.php:479
msgid "Your Host:"
msgstr "你的主机:"

#: class-wo-view.php:484
#: visitor-maps.php:737
msgid "Uses GeoLiteCity data created by MaxMind, available from http://www.maxmind.com"
msgstr "使用的是由MaxMind开发的GeoLiteCity数据,在这个网址可以查看更多的信息 http://www.maxmind.com."

#: class-wo-view.php:487
#: class-wo-view.php:491
#, php-format
msgid "The GeoLiteCity data was last updated on %1$s (%2$d days ago)"
msgstr "GeoLiteCity数据最后更新于%1$s (%2$d 天前)"

#: class-wo-view.php:488
msgid "an update is available"
msgstr "更新可用"

#: class-wo-view.php:489
msgid "click here to update"
msgstr "点击这里更新"

#: class-wo-worldmap.php:27
#: visitor-maps.php:1305
msgid "error: geolocation data not enabled or installed"
msgstr "错误:地理位置数据未启用或者没有安装"

#: class-wo-worldmap.php:246
#, php-format
msgid "%1$d visitors since %2$d %3$s ago"
msgstr "%1$d 个访客从 %2$d %3$s 前"

#: class-wo-worldmap.php:249
#, php-format
msgid "%1$d visitors since %2$d ago"
msgstr "%1$d 访客从 %2$d"

#: visitor-maps.php:43
#: visitor-maps.php:63
#: visitor-maps.php:581
msgid "You do not have permissions for managing this option"
msgstr "您没有此选项的操作权限"

#: visitor-maps.php:53
#: visitor-maps.php:99
#: visitor-maps.php:261
#: visitor-maps.php:887
#: visitor-maps.php:1890
#: visitor-maps.php:1919
#: visitor-maps.php:1945
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: visitor-maps.php:96
#, php-format
msgid "View more maps in the <a href=\"%s\">Visitor Map Viewer</a>"
msgstr "查看更多地图在<a href=\"%s\">Visitor Map Viewer</a>"

#: visitor-maps.php:189
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: visitor-maps.php:191
msgid "Powered by Visitor Maps"
msgstr "Powered by Visitor Maps"

#: visitor-maps.php:196
#: visitor-maps.php:264
msgid "Visitor Maps geolocation is disabled in settings."
msgstr "Visitor Maps地理位置被禁用."

#: visitor-maps.php:259
msgid "View more maps in the "
msgstr "查看更多地图在"

#: visitor-maps.php:259
msgid "Visitor Map Viewer"
msgstr "Visitor Map Viewer"

#: visitor-maps.php:427
msgid "Visitor Maps plugin needs the Maxmind GeoLiteCity database installed."
msgstr "Visitor Maps插件需要安装Maxmind GeoLiteCity数据."

#: visitor-maps.php:427
#: visitor-maps.php:739
msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

#: visitor-maps.php:509
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: visitor-maps.php:648
msgid "Options saved."
msgstr "设置已保存"

#: visitor-maps.php:651
msgid "Visitor Maps and Who's Online Options"
msgstr "Visitor Maps and Who's Online设置"

#: visitor-maps.php:664
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: visitor-maps.php:665
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: visitor-maps.php:666
msgid "Rate This"
msgstr "插件页面"

#: visitor-maps.php:667
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: visitor-maps.php:668
#: visitor-maps.php:676
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: visitor-maps.php:669
msgid "Free PHP Scripts"
msgstr "免费的PHP Scripts"

#: visitor-maps.php:670
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: visitor-maps.php:688
msgid "If you find this plugin useful to you, please consider making a small donation to help contribute to further development. Thanks for your kind support!"
msgstr "如果你觉得这个插件对你有用,请考虑赞助以进一步更好的开发.感谢您的支持!"

#: visitor-maps.php:704
msgid "I have donated to help contribute for the development of this plugin."
msgstr "我已经捐助为了这个插件的发展."

#: visitor-maps.php:707
msgid "Usage"
msgstr "使用方式"

#: visitor-maps.php:709
msgid "Add the shortcode <b>[visitor-maps]</b> in a Page(not a Post). That page will become your Visitor Maps page."
msgstr "添加代码<b>[visitor-maps]</b>在一个页面,这个页面将成为你的Visitor Maps页面."

#: visitor-maps.php:709
#: visitor-maps.php:712
#: visitor-maps.php:767
#: visitor-maps.php:818
#: visitor-maps.php:831
#: visitor-maps.php:838
#: visitor-maps.php:845
#: visitor-maps.php:858
#: visitor-maps.php:901
#: visitor-maps.php:908
#: visitor-maps.php:915
#: visitor-maps.php:922
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: visitor-maps.php:712
msgid "Add the Who's Online sidebar. Click on Appearance, Widgets, then drag the Who's Online widget to the sidebar column on the right."
msgstr "在边栏添加Who's Online小工具."

#: visitor-maps.php:722
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: visitor-maps.php:725
#: visitor-maps.php:935
msgid "Update Options"
msgstr "保存设置"

#: visitor-maps.php:733
msgid "GeoLocation:"
msgstr "地理位置:"

#: visitor-maps.php:739
msgid "The Maxmind GeoLiteCity database is not yet installed."
msgstr "Maxmind GeoLiteCity数据没有安装."

#: visitor-maps.php:741
msgid "The Maxmind GeoLiteCity database is installed but not enabled (check the setting below)."
msgstr "Maxmind GeoLiteCity数据已安装,但是不可用(检查下面设置)."

#: visitor-maps.php:743
msgid "The Maxmind GeoLiteCity database is installed and enabled."
msgstr "Maxmind GeoLiteCity数据已安装,并且可用."

#: visitor-maps.php:749
msgid "Enable geolocation."
msgstr "启用地理定位"

#: visitor-maps.php:750
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: visitor-maps.php:754
msgid "Enable display of bots on geolocation maps."
msgstr "启用地理地图上机器人图标的显示."

#: visitor-maps.php:758
msgid "Enable display of city, state next to country flag."
msgstr "启用显示城市,及所在国家的国旗."

#: visitor-maps.php:762
msgid "Enable visitor map on Who's Online dashboard."
msgstr "启用visitor map在Who's Online面板."

#: visitor-maps.php:766
msgid "Enable hover labels for location pins on visitor map page."
msgstr "在visitor map页面启用悬停标签."

#: visitor-maps.php:767
#: visitor-maps.php:818
#: visitor-maps.php:831
#: visitor-maps.php:838
#: visitor-maps.php:845
#: visitor-maps.php:858
#: visitor-maps.php:901
#: visitor-maps.php:908
#: visitor-maps.php:915
#: visitor-maps.php:922
msgid "Click for Help!"
msgstr "点击查看帮助!"

#: visitor-maps.php:769
msgid "Some themes interfere with the proper display of the location pins on the Visitor Maps page. After enabling this setting, check your visitor maps page to make sure the pins are placed correctly. If the pins are about 10 pixels too low on the map, undo this setting."
msgstr "一些主题会干扰Visitor Maps页面适当位置的显示.启用此选项后,将检查您的Visitor Maps页面,以确保放置正确.如果没有什么问题的话,请撤销此选项."

#: visitor-maps.php:774
msgid "Default Visitor Map"
msgstr "默认的Visitor Map"

#: visitor-maps.php:820
msgid "Default map to display on the Visitor Maps page. After setting this, check your visitor maps page to make sure it fits correctly. If the map is too wide, select the next smaller one."
msgstr "在 Visitor Maps页面默认显示的地图.设置之后,检查您的visitor maps页面,以确保它正常显示.如果地图太宽,选择较小的一个."

#: visitor-maps.php:827
msgid "Visitors:"
msgstr "访客:"

#: visitor-maps.php:830
msgid "Active time (minutes)"
msgstr "活动时间(分钟)"

#: visitor-maps.php:833
msgid "Seconds that a visitor is considered \"active\". Default is 5 minutes."
msgstr "一个访客在此时间认为是 \"活动的\".默认为5分钟."

#: visitor-maps.php:837
msgid "Inactive time (minutes)"
msgstr "非活动时间(分钟):"

#: visitor-maps.php:840
msgid "Seconds before a inactive visitor is removed from display. Default is 15 minutes."
msgstr "在此时间后无效访客会在显示中删除.默认为15分钟."

#: visitor-maps.php:844
msgid "Days to store visitor data"
msgstr "存储访客资料的天数"

#: visitor-maps.php:847
msgid "Days to store visitor data in database table. This data is used for the geolocation maps. Default is 30 days."
msgstr "存储访客资料在数据库表中的天数.此数据用于地理定位地图,默认为30天,"

#: visitor-maps.php:854
msgid "Lookups:"
msgstr "查找:"

#: visitor-maps.php:857
msgid "Who Is Lookup URL"
msgstr "查询URL"

#: visitor-maps.php:860
msgid "URL to open when an IP address is clicked on."
msgstr "当一个IP地址点击时查询的网址."

#: visitor-maps.php:865
msgid "Enable open Who Is Lookup URL on a pop-up."
msgstr "启用点击IP地址时弹出显示此IP的信息."

#: visitor-maps.php:869
msgid "Enable host lookups for IP addresses."
msgstr "启用IP地址的主机查询."

#: visitor-maps.php:876
msgid "Stats:"
msgstr "统计:"

#: visitor-maps.php:879
msgid "Enable stats display in blog footer."
msgstr "启用在博客页脚显示统计信息."

#: visitor-maps.php:883
msgid "Enable stats display in admin footer."
msgstr "启用在管理页面底部显示统计信息."

#: visitor-maps.php:887
msgid "Enable plugin credit link:"
msgstr "启用插件信息链接:"

#: visitor-maps.php:893
msgid "Times:"
msgstr "时间:"

#: visitor-maps.php:897
msgid "Table of date format characters."
msgstr "数据表字符格式."

#: visitor-maps.php:900
msgid "Time format (Max Users Today)"
msgstr "时间格式"

#: visitor-maps.php:903
msgid "Time format for \"Max users today\" and \"Last refresh time\" display. Default, h:i a T (02:25 pm PST)"
msgstr " \"Max users today\" 和 \"Last refresh time\" 显示的时间格式.默认为 h:i a T (02:25 pm PST)"

#: visitor-maps.php:907
msgid "Time format (Last Click)"
msgstr "时间格式(最后点击)"

#: visitor-maps.php:910
msgid "Time format for \"Entry\" and \"Last Click\" display. Default, h:i:sa (02:25:25pm)"
msgstr "\"Entry\"和 \"Last Click\"显示的时间格式.默认为 h:i:sa (02:25:25pm)"

#: visitor-maps.php:914
msgid "Date/Time format (All Time Records)"
msgstr "日期/时间格式(所有时间记录)"

#: visitor-maps.php:917
msgid "Date/Time format for month, year, an all time records. Default, m-d-Y h:i a T (12-14-2008 02:25 pm PST)"
msgstr "所有时间记录的日期/时间显示格式.默认为 m-d-Y h:i a T (12-14-2008 02:25 pm PST)"

#: visitor-maps.php:921
msgid "Date/Time format (GeoLite data)"
msgstr "日期/时间格式(GeoLite数据)"

#: visitor-maps.php:924
msgid "Date/Time format for \"The GeoLite data was last updated on...\". Default, m-d-Y h:i a T (12-14-2008 02:25 pm PST)"
msgstr "\"GeoLite数据最后更新在...\"的日期和时间格式.默认为 m-d-Y h:i a T (12-14-2008 02:25 pm PST)"

#: visitor-maps.php:939
msgid "More WordPress plugins by Mike Challis:"
msgstr "由Mike Challis开发的WordPress插件:"

#: visitor-maps.php:941
msgid "Fast and Secure Contact Form"
msgstr "Fast and Secure Contact Form"

#: visitor-maps.php:942
msgid "SI CAPTCHA Anti-Spam"
msgstr "SI CAPTCHA Anti-Spam"

#. #-#-#-#-#  plugin.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of an extension
#: visitor-maps.php:943
msgid "Visitor Maps and Who's Online"
msgstr "Visitor Maps and Who's Online"

#: visitor-maps.php:1264
#: visitor-maps.php:1912
#: visitor-maps.php:1938
#, php-format
msgid "%d visitors online now"
msgstr "%d个访客在线"

#: visitor-maps.php:1265
#: visitor-maps.php:1913
#: visitor-maps.php:1939
#, php-format
msgid "%d guests"
msgstr "%d 游客"

#: visitor-maps.php:1266
#: visitor-maps.php:1914
#: visitor-maps.php:1940
#, php-format
msgid "%d members"
msgstr "%d 成员"

#: visitor-maps.php:1276
#: visitor-maps.php:1277
msgid "Max visitors today"
msgstr "今天最多访问"

#: visitor-maps.php:1276
#: visitor-maps.php:1277
#: visitor-maps.php:1280
#: visitor-maps.php:1281
#: visitor-maps.php:1284
#: visitor-maps.php:1285
#: visitor-maps.php:1288
#: visitor-maps.php:1289
msgid "at"
msgstr "在"

#: visitor-maps.php:1280
#: visitor-maps.php:1281
msgid "This month"
msgstr "这个月"

#: visitor-maps.php:1284
#: visitor-maps.php:1285
msgid "This year"
msgstr "今年"

#: visitor-maps.php:1288
#: visitor-maps.php:1289
msgid "All time"
msgstr "所在时间"

#. Plugin URI of an extension
msgid "http://www.642weather.com/weather/scripts-wordpress-visitor-maps.php"
msgstr "http://www.642weather.com/weather/scripts-wordpress-visitor-maps.php"

#. Description of an extension
msgid "Displays Visitor Maps with location pins, city, and country. Includes a Who's Online Sidebar to show how many users are online. Includes a Who's Online admin dashboard to view visitor details. The visitor details include: what page the visitor is on, IP address, host lookup, online time, city, state, country, geolocation maps and more. No API key needed.  <a href=\"plugins.php?page=visitor-maps/visitor-maps.php\">Settings</a> | <a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=8600876\">Donate</a>"
msgstr "Displays Visitor Maps with location pins, city, and country. Includes a Who's Online Sidebar to show how many users are online. Includes a Who's Online admin dashboard to view visitor details. The visitor details include: what page the visitor is on, IP address, host lookup, online time, city, state, country, geolocation maps and more. No API key needed.  <a href=\"plugins.php?page=visitor-maps/visitor-maps.php\">设置</a> | <a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=8600876\">捐助</a>"

#. Author of an extension
msgid "Mike Challis"
msgstr "Mike Challis"

#. Author URI of an extension
msgid "http://www.642weather.com/weather/scripts.php"
msgstr "http://www.642weather.com/weather/scripts.php"

